其實印度閱兵係咩事？？

馬戲圑咁對打仗有咩用

傳統嚟

咁閱兵呢樣野本身對打仗都無關係
咪當表演睇

一日有呢d傳統都唔會進步掛

同練摺柀有咩分別

實用過摺被

蔡英文：「國家的存在不是為了能稱霸世界，而是讓它的國民活得有尊嚴！」

印度唱卡拉ok應該勁D
印度歌>>大陸歌

飛機大炮導彈 乜軍事裝備都無叫閱兵?

隱藏實力等你覺得佢地好廢
都係戰術嘅一種

你又知無用?

係咁嫁 開緊外掛

平時打幾多飛機都冇用，
屌閪果時先見真章。

除左堆 獨裁國家
依家都無咩人搞閱兵

因為浪費好多錢

之前trump想搞
好像被人cut錢cut到最後變展覽，嘉年華式

2邊都一樣咁膠

印度真打果陣唔通花式咁揸車咩

閱兵本身就係表演黎
你見最鍾意閱兵果D都係中共 北韓 乜9野武器都鍾意拎晒出黎閱

電單車疊羅漢應該係英國傳統
N年前香港唔知咩紀律部隊都有玩

英國閱兵都冇呢d喎

話晒都世界軍力排行第四
核戰 網戰 人海戰唔差